初心

小心比人帶方向

政府有心吹緊向：

哦，區選贏咗喎

睇黎要留意返青年人既意見啦

不如算啦好嗎？

然後係你真係鬆懈個一刻

一個背刺，渣都無得剩

不到最後一刻，都唔好鬆懈

唔好忘記有幾多手足傷亡，先去到今日

然後為咗不辱佢地既犧牲

應承我，保持警惕，走埋落去ok?

屌

初衷

當初因為惡法同警暴所以大家先咁嬲

慢慢大家都明白 個問題係個制度

依家係過制度入面贏，有乜野好開心？

問題係港共同中共啊

醒？邊啲係人 邊啲係鬼

依家係咪唔識分啊開心得濟？

堅持，一勞永逸既意思

係搞撚掂曬先收工啊

一日未搞掂所有問題

未建立到套新制度

一日都唔好諗住完

推！！！！